msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-30 12:31+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-23 01:22+0700\n"
"Last-Translator: Buxt.Net\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Thumbs"
msgstr "拇指"

msgid "Details"
msgstr "细节"

msgid "Categories"
msgstr "类别"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Last Update"
msgstr "最后更新"

msgid "views"
msgstr "视图"

msgid "Custom CSS Code"
msgstr "自定义 CSS 代码"

msgid "At the top, for custom CSS No need to add <strong>&lt;style></strong> tags"
msgstr "在顶部，对于自定义 CSS 无需添加 <strong>&lt;style></strong> 标签"

msgid "Custom JS Code at Footer"
msgstr "页脚处的自定义 JS 代码"

msgid "At the bottom, for adding third-party analytics code, e.g. Google analytics, Baidu, CNZZ. Example: "
msgstr "底部用于添加第三方分析代码，例如 Google Analytics、百度、CNZZ。示例："

msgid "Site Logo"
msgstr "网站标志"

msgid "Set the site logo (recommended to match the custom logo width and height)"
msgstr "设置站点logo（建议与自定义logo宽度和高度一致）"

msgid "Site Favicon"
msgstr "网站图标"

msgid "Open Main Links in New Tab"
msgstr "在新标签页中打开主链接"

msgid "Main links such as list/grid articles will open in a new tab."
msgstr "列表/网格文章等主要链接将在新选项卡中打开。"

msgid "Site Comment Feature"
msgstr "网站评论功能"

msgid "Control the site comment feature. Disable if not needed."
msgstr "控制站点评论功能。如不需要，请禁用。"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Theme SEO Optimization Features:<br>1. Supports custom replacement of WordPress default title separator"
msgstr "主题SEO优化功能：<br>1.支持自定义替换WordPress默认标题分隔符"

msgid "Simplify Category Alias"
msgstr "简化类别别名"

msgid "Remove the \"category/\" prefix from category links to simplify URLs. Recommended to keep default WordPress rules for SEO consistency."
msgstr "从类别链接中删除“category/”前缀以简化 URL。建议保留 WordPress 默认规则，以确保 SEO 一致性。"

msgid "Categories Display Style"
msgstr "分类展示样式"

msgid "Choose how categories are displayed on the frontend. Select a style that matches your theme design."
msgstr "选择类别在前端的显示方式。选择与您的主题设计相匹配的样式。"

msgid "Enable Built-in SEO Features"
msgstr "启用内置 SEO 功能"

msgid "Built-in SEO Settings"
msgstr "内置 SEO 设置"

msgid "Automatically Create Google Standard SEO Functions"
msgstr "自动创建 Google 标准 SEO 功能"

msgid "Site-wide Link Separator"
msgstr "站点范围的链接分隔符"

msgid "Set the separator for SEO titles (e.g., \"-\" or \"|\"). Avoid changing this after setup to maintain SEO consistency."
msgstr "设置 SEO 标题的分隔符（例如“-”或“|”）。设置后请避免更改此设置，以保持 SEO 的一致性。"

msgid "Enable Built-in Yoast SEO Configuration"
msgstr "启用内置 Yoast SEO 配置"

msgid "Automatically configure Yoast SEO settings (titles, taxonomies, breadcrumbs) for best on-page SEO."
msgstr "自动配置 Yoast SEO 设置（标题、分类法、面包屑）以获得最佳的页面 SEO。"

msgid "Enable Built-in Rank Math SEO Configuration"
msgstr "启用内置排名数学 SEO 配置"

msgid "Automatically configure Rank Math SEO settings and register custom variables for dynamic titles & meta descriptions."
msgstr "自动配置 Rank Math SEO 设置并为动态标题和元描述注册自定义变量。"

msgid "Bing Webmaster Verification Code"
msgstr "Bing 网站管理员验证码"

msgid "Enter your Microsoft Bing verification code."
msgstr "输入您的 Microsoft Bing 验证码。"

msgid "Yandex Verification Code"
msgstr "Yandex验证码"

msgid "Enter your Yandex verification code."
msgstr "输入您的 Yandex 验证码。"

msgid "Google Site Verification Code"
msgstr "Google 网站验证码"

msgid "Enter your Google Search Console verification code."
msgstr "输入您的 Google Search Console 验证码。"

msgid "Baidu Site Verification Code"
msgstr "百度网站验证码"

msgid "Enter your Baidu Webmaster Tools verification code."
msgstr "输入您的百度站长工具验证码。"

msgid "Site Keywords"
msgstr "网站关键词"

msgid "Enter 3-5 keywords relevant to your site, separated by commas (e.g., movies, streaming, entertainment)."
msgstr "输入 3-5 个与您的网站相关的关键字，用逗号分隔（例如，电影、流媒体、娱乐）。"

msgid "Site Description"
msgstr "站点描述"

msgid "Enter a brief description of your site (recommended 50-160 characters) for search engine meta descriptions."
msgstr "输入您的网站的简短描述（建议 50-160 个字符）以供搜索引擎元描述。"

msgid "SEO Title (Movie Info Page)"
msgstr "SEO标题（电影信息页面）"

msgid "Customize the SEO title for the movie info page. Use placeholders to dynamically insert movie details."
msgstr "自定义电影信息页面的 SEO 标题。使用占位符动态插入电影详情。"

msgid "Available placeholders: {title} = movie title, {slug} = episode slug, {quality} = movie quality, {release} = release year, {alt_title} = original title, {runtime} = duration, {country} = country"
msgstr "可用占位符：{title} = 电影标题、{slug} = 剧集标题、{quality} = 电影质量、{release} = 发行年份、{alt_title} = 原始标题、{runtime} = 时长、{country} = 国家/地区"

msgid "SEO Title (Watch Movie Page)"
msgstr "SEO标题（观看电影页面）"

msgid "Customize the SEO title for the watch movie page. Use placeholders to dynamically insert movie details."
msgstr "自定义观看电影页面的 SEO 标题。使用占位符动态插入电影详情。"

msgid "SEO Settings"
msgstr "SEO设置"

msgid "Popup"
msgstr "弹出窗口"

msgid "Top Archive"
msgstr "顶级存档"

msgid "Bottom Archive"
msgstr "底部存档"

msgid "Top Player"
msgstr "顶级球员"

msgid "Bottom Player"
msgstr "垫底球员"

msgid "Desktop Ad Code"
msgstr "桌面广告代码"

msgid "Mobile Ad Code"
msgstr "移动广告代码"

msgid "Ad Settings"
msgstr "广告设置"

msgid "Enable Ads"
msgstr "启用广告"

msgid "Website Optimization"
msgstr "网站优化"

msgid "Use Gutenberg Editor"
msgstr "使用 Gutenberg 编辑器"

msgid "Use Gutenberg Widgets"
msgstr "使用古腾堡小部件"

msgid "Enable Menu Caching"
msgstr "启用菜单缓存"

msgid "Enable to cache the site’s top menu to reduce SQL queries. Disable if using different menus across domains."
msgstr "启用缓存网站顶部菜单以减少 SQL 查询。如果跨域名使用不同的菜单，请禁用。"

msgid "Disable WP Content Texturization"
msgstr "禁用 WP 内容纹理化"

msgid "Disabling allows raw code formatting in posts without escaping. Useful for code-based content."
msgstr "禁用此选项可允许在帖子中使用原始代码格式，无需转义。这对于基于代码的内容很有用。"

msgid "Remove Frontend Admin Bar"
msgstr "删除前端管理栏"

msgid "Remove WP Admin Top Logo Menu"
msgstr "删除 WP Admin 顶部徽标菜单"

msgid "Remove WP Admin Footer Version Info"
msgstr "删除 WP Admin 页脚版本信息"

msgid "Remove WP Dashboard Menu"
msgstr "删除 WP 仪表板菜单"

msgid "Remove WP Emoji Plugin"
msgstr "删除 WP Emoji 插件"

msgid "Greatly reduces JS and CSS usage."
msgstr "大大减少 JS 和 CSS 的使用。"

msgid "Optimize Head Tags on Frontend"
msgstr "优化前端的 Head 标签"

msgid "Simplify Image HTML Code"
msgstr "简化图像 HTML 代码"

msgid "Removes unnecessary HTML attributes added by the default WP image editor."
msgstr "删除默认 WP 图像编辑器添加的不必要的 HTML 属性。"

msgid "Disable REST API"
msgstr "禁用 REST API"

msgid "If you’re using mobile apps or similar, do not disable this."
msgstr "如果您正在使用移动应用程序或类似应用程序，请不要禁用此功能。"

msgid "Disable XML-RPC (Pingback)"
msgstr "禁用 XML-RPC (Pingback)"

msgid "XML-RPC is used by third-party clients. Disabling it can help prevent brute-force attacks."
msgstr "XML-RPC 被第三方客户端使用。禁用它有助于防止暴力攻击。"

msgid "Disable Sitewide Search Function (Caution)"
msgstr "禁用全站搜索功能（警告）"

msgid "After disabling, the site will not be able to search for articles. This can effectively prevent brute force attacks and database blockage."
msgstr "禁用后，网站将无法搜索文章。这可以有效防止暴力破解和数据库堵塞。"

msgid "Disable F12 Key, Debug tools in Browser"
msgstr "禁用 F12 键，浏览器中的调试工具"

msgid "Disable F12 key, Debug tools in Browser"
msgstr "禁用 F12 键，浏览器中的调试工具"

msgid "URL to redirect if debug tool is opened"
msgstr "打开调试工具后重定向的 URL"

msgid "URL will redirect to after pressing F12 (Default is: https://buxt.net)"
msgstr "按 F12 后将重定向到 URL（默认为：https://buxt.net）"

msgid "Import Demo"
msgstr "导入演示"

msgid "Create Page"
msgstr "创建页面"

msgid "Create Menu"
msgstr "创建菜单"

msgid "Create Widgets"
msgstr "创建小部件"

msgid "Convert Old Data"
msgstr "转换旧数据"

msgid "Backup Settings"
msgstr "备份设置"

msgid "This will only back up all theme option settings on this page. It does NOT back up WordPress data like posts. ⚠️ Note: The backup data saved here is in string format and has length validation. Do not manually modify the string to avoid corruption. If editing is needed, please import the data as-is and make changes through the input fields on the settings page."
msgstr "这只会备份此页面上的所有主题选项设置。它不会备份 WordPress 数据（例如帖子）。⚠️ 注意：此处保存的备份数据为字符串格式，并经过长度验证。请勿手动修改字符串，以免造成损坏。如果需要编辑，请按原样导入数据，并通过设置页面上的输入字段进行更改。"

msgid "Cache Manager"
msgstr "缓存管理器"

msgid "Total Cache"
msgstr "总缓存"

msgid "Cache Empty!"
msgstr "缓存已空！"

msgid "Delete All Cache"
msgstr "删除所有缓存"

msgid "Are you sure you want to remove all cache?"
msgstr "您确定要删除所有缓存吗？"

msgid "Please wait..."
msgstr "请稍等..."

msgid "Error while deleting cache"
msgstr "删除缓存时出错"

msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "发生意外错误"

msgid "Theme License"
msgstr "主题许可证"

msgid "No license activated. Please activate your license."
msgstr "未激活许可证。请激活您的许可证。"

msgid "Thank you for using this theme for your creation. Please first enter your License ID and License Code from your ritheme.com user center, then click save to verify."
msgstr "感谢您使用此主题进行创作。请先在 ritheme.com 用户中心输入您的许可证 ID 和许可证代码，然后点击“保存”进行验证。"

msgid "Status"
msgstr "地位"

msgid "License Key"
msgstr "许可证密钥"

msgid "License Email"
msgstr "许可证电子邮件"

msgid "Activation Date"
msgstr "激活日期"

msgid "Expiration Date"
msgstr "截止日期"

msgid "Lifetime License"
msgstr "终身许可证"

msgid "Activation Domain"
msgstr "激活域"

msgid "Update License"
msgstr "更新许可证"

msgid "Deactivate License"
msgstr "停用许可证"

msgid "License Code"
msgstr "许可证代码"

msgid "Activate"
msgstr "激活"

msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

msgid "Link"
msgstr "关联"

msgid "MP4"
msgstr "MP4"

msgid "Auto"
msgstr "汽车"

msgid "Iframe"
msgstr "内嵌框架"

msgid "Images"
msgstr "图片"

msgid "Completed"
msgstr "完全的"

msgid "Ongoing"
msgstr "正在进行"

msgid "Trailer"
msgstr "拖车"

msgid "Monday"
msgstr "周一"

msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

msgid "Thursday"
msgstr "周四"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Saturday"
msgstr "周六"

msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

msgid "News"
msgstr "消息"

msgid "Blog"
msgstr "博客"

msgid "Hentai"
msgstr "变态"

msgid "Ecchi"
msgstr "埃奇"

msgid "Yaoi"
msgstr "矢追"

msgid "Yuri"
msgstr "尤里"

msgid "Short Film"
msgstr "短片"

msgid "J.A.V"
msgstr "J.A.V"

msgid "Other Videos"
msgstr "其他视频"

msgid "Manga"
msgstr "漫画"

msgid "Manhua"
msgstr "漫画"

msgid "Manhwa"
msgstr "漫画"

msgid "Doujinshi"
msgstr "同人志"

msgid "Oneshot"
msgstr "一次性"

msgid "Webtoon"
msgstr "网络漫画"

msgid "Anthology"
msgstr "选集"

msgid "Omnibus"
msgstr "综合"

msgid "Single Movie"
msgstr "单部电影"

msgid "Movies"
msgstr "电影"

msgid "Series"
msgstr "系列"

msgid "TV Series"
msgstr "电视剧"

msgid "TV Shows"
msgstr "电视节目"

msgid "Theater"
msgstr "剧院"

msgid "Theater Movie"
msgstr "影院电影"

msgid "Cartoon"
msgstr "卡通片"

msgid "Upcoming"
msgstr "即将推出"

msgid "less than 1 second ago"
msgstr "不到 1 秒前"

msgid "year ago"
msgstr "一年前"

msgid "month ago"
msgstr "一个月前"

msgid "day ago"
msgstr "一天前"

msgid "hour ago"
msgstr "小时前"

msgid "minute ago"
msgstr "分钟前"

msgid "second ago"
msgstr "第二次之前"

msgid "years ago"
msgstr "几年前"

msgid "months ago"
msgstr "几个月前"

msgid "days ago"
msgstr "天前"

msgid "hours ago"
msgstr "小时前"

msgid "minutes ago"
msgstr "分钟前"

msgid "seconds ago"
msgstr "几秒前"

msgid "Broken Report"
msgstr "破损报告"

msgid "Invalid REST nonce."
msgstr "REST 随机数无效。"

msgid "Issues configuration saved successfully."
msgstr "问题配置已成功保存。"

msgid "Item removed successfully"
msgstr "商品移除成功"

msgid "Failed to remove item"
msgstr "无法移除商品"

msgid "All items removed successfully"
msgstr "所有项目已成功删除"

msgid "Failed to remove all items"
msgstr "无法删除所有项目"

msgid "Status updated successfully"
msgstr "状态更新成功"

msgid "Failed to update status"
msgstr "更新状态失败"

msgid "There are %d broken movies!"
msgstr "有 %d 部损坏的电影！"

msgid "Go to Report"
msgstr "前往报告"

msgid "Broken Movie"
msgstr "破碎的电影"

msgid "Delete All"
msgstr "全部删除"

msgid "Reporter"
msgstr "记者"

msgid "Issues"
msgstr "问题"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Action"
msgstr "行动"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Issues Configuration"
msgstr "问题配置"

msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

msgid "Separate categories with commas"
msgstr "用逗号分隔类别"

msgid "Add or remove categories"
msgstr "添加或删除类别"

msgid "Choose from the most used categories"
msgstr "从最常用的类别中选择"

msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

msgid "Server #1"
msgstr "服务器 #1"

msgid "Chapter #1"
msgstr "第 1 章"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

msgid "Add New Chapter"
msgstr "添加新章节"

msgid "Import Chapters"
msgstr "导入章节"

msgid "Paste your chapter list in the format: Title|Chapter Number|URL"
msgstr "以以下格式粘贴章节列表：标题|章节编号|URL"

msgid "Import"
msgstr "进口"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "STT"
msgstr "静息态"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Index"
msgstr "指数"

msgid "Chapter Name"
msgstr "章节名称"

msgid "Ex: https://example.com/chapter-1 (OR) image1*image2*..."
msgstr "例如：https://example.com/chapter-1 （或）image1*image2*..."

msgid "Meta Videos"
msgstr "元视频"

msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

msgid "Optional if a Featured Image has already been set."
msgstr "如果已设置特色图片，则为可选。"

msgid "Poster"
msgstr "海报"

msgid "Displayed in vertical format. Optional if you want to use a different image from the Featured Image."
msgstr "以垂直格式显示。如果您想使用与特色图片不同的图片，则可选。"

msgid "Alternative Title"
msgstr "替代标题"

msgid "Optional backup or translated title."
msgstr "可选的备份或翻译标题。"

msgid "Adult Content"
msgstr "成人内容"

msgid "Enable if this manga contains 18+ content."
msgstr "如果该漫画包含 18+ 内容则启用。"

msgid "Schedule"
msgstr "日程"

msgid "Enable if this manga has a release schedule."
msgstr "如果该漫画有发布时间表则启用。"

msgid "Release Days"
msgstr "发布日期"

msgid "Select the days this manga is usually updated."
msgstr "选择该漫画通常更新的日期。"

msgid "Enable Message"
msgstr "启用消息"

msgid "Turn on to display a custom message on the manga page."
msgstr "打开后在漫画页面上显示自定义消息。"

msgid "Message Content"
msgstr "消息内容"

msgid "Enter the message to show (e.g., release time, update status). Leave blank if unused."
msgstr "输入要显示的消息（例如，发布时间、更新状态）。如未使用，请留空。"

msgid "Fetch Manga Info"
msgstr "获取漫画信息"

msgid "Select a source and enter the URL to automatically fill in the data."
msgstr "选择一个来源并输入 URL 以自动填写数据。"

msgid "Fetch"
msgstr "拿来"

msgid "Please enter a valid URL from otruyenapi.com."
msgstr "请输入 otruyenapi.com 的有效 URL。"

msgid "Fetching..."
msgstr "正在获取..."

msgid "Successfully fetched and populated data!"
msgstr "成功获取并填充数据！"

msgid "Failed to fetch data or invalid response format."
msgstr "无法获取数据或响应格式无效。"

msgid "An error occurred during the request: "
msgstr "请求过程中出现错误："

msgid "Fetching from AniList..."
msgstr "从 AniList 获取..."

msgid "Successfully fetched and populated from AniList!"
msgstr "已成功从 AniList 获取并填充！"

msgid "AniList: No data found."
msgstr "AniList：未找到数据。"

msgid "Please enter a valid URL or ID."
msgstr "请输入有效的 URL 或 ID。"

msgid "Unable to detect source. Please enter a valid URL or ID for Otruyen, MyAnimeList, or AniList."
msgstr "无法检测来源。请输入 Otruyen、MyAnimeList 或 AniList 的有效 URL 或 ID。"

msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

msgid "SEO"
msgstr "搜索引擎优化"

msgid "Custom SEO Title"
msgstr "自定义 SEO 标题"

msgid "Leave blank to set nothing"
msgstr "留空表示不设置任何内容"

msgid "Custom SEO Keywords"
msgstr "自定义SEO关键词"

msgid "Keywords are separated by commas, leave blank to set nothing"
msgstr "关键字以逗号分隔，留空表示不设置"

msgid "Custom SEO Description"
msgstr "自定义 SEO 描述"

msgid "BXManager"
msgstr "BX管理器"

msgid "Views Day"
msgstr "观看日"

msgid "Views Week"
msgstr "观看周"

msgid "Views Month"
msgstr "观看次数月"

msgid "Views All"
msgstr "查看全部"

msgid "Custom Rewite"
msgstr "自定义重写"

msgid "Custom Info"
msgstr "自定义信息"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Info Url"
msgstr "信息网址"

msgid "Custom Details"
msgstr "自定义详细信息"

msgid "Watch Url"
msgstr "观看网址"

msgid "First Last Url"
msgstr "第一个 姓氏 网址"

msgid "First"
msgstr "第一的"

msgid "Last"
msgstr "最后的"

msgid "Custom filter fields"
msgstr "自定义过滤字段"

msgid "Which custom fields to display for filtering entries"
msgstr "显示哪些自定义字段来过滤条目"

msgid "Advanced Custom Filter Fields Configuration"
msgstr "高级自定义过滤字段配置"

msgid "Filter Name"
msgstr "过滤器名称"

msgid "For example: format, color, size, dimensions, the name can be modified midway after setting"
msgstr "例如：格式、颜色、大小、尺寸、名称可以在设置后中途修改"

msgid "Taxonomy Field Unique Identifier"
msgstr "分类字段唯一标识符"

msgid "Must be pure English, such as geshhi, yanse, szie, color, <b style=\"color:red;\">Once set, if there are already associated articles selected, this identifier cannot be modified midway</b>"
msgstr "必须是纯英文，例如geshhi、yanse、szie、color，<b style=\"color:red;\">一旦设置，如果已经选择了相关文章，则此标识符不能中途修改</b>"

msgid "Option Type"
msgstr "选项类型"

msgid "Multiple Choice"
msgstr "多项选择"

msgid "Dropdown Single Choice"
msgstr "下拉单选"

msgid "Single Choice"
msgstr "单选"

msgid "Option type when publishing articles in the background"
msgstr "后台发布文章时的选项类型"

msgid "Rewrite & Taxonomy"
msgstr "重写和分类"

msgid "Player & ADS"
msgstr "球员和广告"

msgid "Player Size"
msgstr "玩家尺寸"

msgid "JWPlayer error detect"
msgstr "JWPlayer 错误检测"

msgid "If the player cannot play the video, it will automatically switch to another server."
msgstr "如果播放器无法播放视频，它将自动切换到另一台服务器。"

msgid "Show Modal Popup"
msgstr "显示模式弹出窗口"

msgid "Auto Play Alternative Server"
msgstr "自动播放备用服务器"

msgid "Enable Auto Report"
msgstr "启用自动报告"

msgid "Enable to automatically report the episode when the user clicks on the report button."
msgstr "当用户点击报告按钮时，启用自动报告事件。"

msgid "Show Ads Vast"
msgstr "显示广告 Vast"

msgid "VAST Configuration"
msgstr "VAST配置"

msgid "Configure VAST settings for the player"
msgstr "为播放器配置 VAST 设置"

msgid "VAST File"
msgstr "VAST文件"

msgid "The URL of the VAST file to be used for ads. This is required if you enable JWPlayer ads."
msgstr "用于广告的 VAST 文件的网址。如果您启用 JWPlayer 广告，则需要此地址。"

msgid "Ads Message"
msgstr "广告信息"

msgid "Ex: XX seconds left in ad. XX cannot be changed"
msgstr "例如：广告剩余 XX 秒。XX 无法更改"

msgid "XX seconds left in ad"
msgstr "广告剩余 XX 秒"

msgid "Skip Offset"
msgstr "跳过偏移量"

msgid "The number of seconds before the skip button appears. Default is 5 seconds."
msgstr "跳过按钮出现前的秒数。默认值为 5 秒。"

msgid "Skip Text"
msgstr "跳过文本"

msgid "The text to display on the skip button. Default is \"Skip Ad\"."
msgstr "跳过按钮上显示的文本。默认为“跳过广告”。"

msgid "Skip Ad"
msgstr "跳过广告"

msgid "Skip Message"
msgstr "跳过消息"

msgid "The message to display when the skip button appears. Default is \"Skip after xxs seconds\"."
msgstr "跳过按钮出现时显示的消息。默认为“xxs 秒后跳过”。"

msgid "Skip after xxs seconds"
msgstr "xxs 秒后跳过"

msgid "Show Logo Player"
msgstr "显示徽标播放器"

msgid "Logo Player Configuration"
msgstr "徽标播放器配置"

msgid "Show logo on both JWPlayer and embedded iframe player"
msgstr "在 JWPlayer 和嵌入式 iframe 播放器上显示徽标"

msgid "Logo File"
msgstr "徽标文件"

msgid "The URL of an external JPG, PNG or GIF image to be used as watermark (e.g. /assets/logo.png). We recommend using 24 bit PNG images with transparency"
msgstr "用作水印的外部 JPG、PNG 或 GIF 图片的 URL（例如 /assets/logo.png）。我们建议使用具有透明度的 24 位 PNG 图片"

msgid "Logo link"
msgstr "徽标链接"

msgid "The URL to visit when the watermark image is clicked. Clicking a logo will have no affect unless this is configured"
msgstr "点击水印图片时访问的 URL。除非配置了此项，否则点击徽标不会产生任何影响"

msgid "Logo Position"
msgstr "徽标位置"

msgid "Top left"
msgstr "左上角"

msgid "Top right"
msgstr "右上角"

msgid "Bottom left"
msgstr "左下角"

msgid "Bottom right"
msgstr "右下角"

msgid "Control bar (JWPlayer only)"
msgstr "控制栏（仅限 JWPlayer）"

msgid "This sets the corner in which to display the watermark. The \"control-bar\" option is only supported in JWPlayer and adds the logo as the leftmost icon in the right grouping of buttons in the control bar."
msgstr "设置显示水印的角落。“control-bar”选项仅在 JWPlayer 中受支持，并将徽标添加为控制栏右侧按钮组中的最左侧图标。"

msgid "Auto hide logo (JWPlayer only)"
msgstr "自动隐藏徽标（仅限 JWPlayer）"

msgid "This setting only applies to JWPlayer: Auto hide the logo when the mouse is not over the player."
msgstr "此设置仅适用于 JWPlayer：当鼠标不在播放器上时自动隐藏徽标。"

msgid "Show Ads & Banner"
msgstr "展示广告和横幅"

msgid "Custom Ads Position"
msgstr "自定义广告位置"

msgid "Ads Configuration"
msgstr "广告配置"

msgid "You can add ads code for desktop and mobile devices"
msgstr "您可以为桌面设备和移动设备添加广告代码"

msgid "ADS Desktop"
msgstr "ADS桌面"

msgid "Popup Ads Code Desktop"
msgstr "桌面弹出广告代码"

msgid "Header Ads Code Desktop"
msgstr "桌面标题广告代码"

msgid "Footer Ads Code Desktop"
msgstr "页脚广告代码桌面版"

msgid "Top Player Ads Code Desktop"
msgstr "顶级玩家广告代码桌面版"

msgid "Under Player Ads Desktop"
msgstr "播放器广告桌面下"

msgid "ADS Mobile"
msgstr "ADS移动"

msgid "Header Ads Code Mobile"
msgstr "移动版标题广告代码"

msgid "Footer Ads Code Mobile"
msgstr "移动页脚广告代码"

msgid "Top Player Ads Code Mobile"
msgstr "顶级玩家广告代码移动版"

msgid "Under Player Ads Mobile"
msgstr "移动播放器下方广告"

msgid "Resume Playback"
msgstr "继续播放"

msgid "Use localStorage to remember where the user left off and resume playback at the same time offset when revisiting the page."
msgstr "使用 localStorage 记住用户离开的位置，并在重新访问页面时以相同的时间偏移量继续播放。"

msgid "Cache Player"
msgstr "缓存播放器"

msgid "Enable cache link"
msgstr "启用缓存链接"

msgid "Cache Configuration"
msgstr "缓存配置"

msgid "Auto reset cache"
msgstr "自动重置缓存"

msgid "Automatically clear the cache if the player error"
msgstr "播放器出错时自动清除缓存"

msgid "Cache time"
msgstr "缓存时间"

msgid "Cache expired time. (seconds)"
msgstr "缓存过期时间。（秒）"

msgid "Custom JWPlayer"
msgstr "自定义 JWPlayer"

msgid "JWPlayer Configuration"
msgstr "JWPlayer 配置"

msgid "Autostart"
msgstr "自动启动"

msgid "Auto Pause Player"
msgstr "自动暂停播放器"

msgid "Automatically pauses the player based on certain rules"
msgstr "根据特定规则自动暂停播放器"

msgid "Share Button"
msgstr "分享按钮"

msgid "Jwplayer License key"
msgstr "Jwplayer 许可证密钥"

msgid "A license key is required for the Pro, Premium and Ads edition."
msgstr "Pro、Premium 和 Ads 版本需要许可证密钥。"

msgid "Floating Player"
msgstr "浮动播放器"

msgid "Default poster image"
msgstr "默认海报图片"

msgid "Default Subtitle"
msgstr "默认字幕"

msgid "Add the url of the file subtitle.srt, .vtt or using the Upload button."
msgstr "添加文件 subtitle.srt、.vtt 的 url 或使用上传按钮。"

msgid "Select a method to read subtitles"
msgstr "选择阅读字幕的方法"

msgid "Direct link"
msgstr "直接链接"

msgid "Use readsub.php"
msgstr "使用 readsub.php"

msgid "Subtitle color"
msgstr "字幕颜色"

msgid "Subtitle font size"
msgstr "字幕字体大小"

msgid "About text"
msgstr "关于文本"

msgid "Custom text to display in the right-click menu. Can only be set for the Premium and Ads Editions"
msgstr "右键菜单中显示的自定义文本。仅限高级版和广告版设置"

msgid "About link"
msgstr "关于链接"

msgid "Custom URL to link to when clicking the right-click menu. Can only be set for the Premium and Ads Editions"
msgstr "点击右键菜单时链接到的自定义 URL。仅限高级版和广告版设置"

msgid "Detect AdBlocker"
msgstr "检测广告拦截器"

msgid "Auto detects ad blockers and displays a notification to users"
msgstr "自动检测广告拦截器并向用户显示通知"

msgid "Adblock Notices"
msgstr "广告拦截通知"

msgid "Please disable AdBlock to continue watching."
msgstr "请禁用 AdBlock 以继续观看。"

msgid "Ex: \"Users please remove ad blocker!\""
msgstr "例如：“用户请删除广告拦截器！”"

msgid "Item Settings"
msgstr "项目设置"

msgid "Use the placeholders below in the text fields to display dynamic values:"
msgstr "使用文本字段中的以下占位符来显示动态值："

msgid "Enable Cusom List Item"
msgstr "启用自定义列表项"

msgid "Runtime"
msgstr "运行时"

msgid "Enter your custom runtime text. You can use placeholders such as {runtime}, {quality}, {episodes}, etc."
msgstr "输入您的自定义运行时文本。您可以使用占位符，例如 {runtime}、{quality}、{episodes} 等。"

msgid "Quality"
msgstr "质量"

msgid "Enter your custom quality text. You can use placeholders such as {quality}, {episodes}, etc."
msgstr "输入您的自定义质量文本。您可以使用占位符，例如 {quality}、{episodes} 等。"

msgid "Enter your custom status text. You can use placeholders such as {status}, {type}, etc."
msgstr "输入您的自定义状态文本。您可以使用占位符，例如 {status}、{type} 等。"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "View"
msgstr "看法"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Add New "
msgstr "添加新"

msgid "New"
msgstr "新的"

msgid "Add New Episode"
msgstr "添加新剧集"

msgid "Slug"
msgstr "蛞蝓"

msgid "Add Subtitle"
msgstr "添加字幕"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Movie Details"
msgstr "电影详情"

msgid "TMDB ID"
msgstr "TMDB ID"

msgid "Enter the TMDB ID for this movie."
msgstr "输入这部电影的 TMDB ID。"

msgid "IMDB ID"
msgstr "IMDB ID"

msgid "Enter the IMDB ID for this movie."
msgstr "输入这部电影的 IMDB ID。"

msgid "Enter the runtime of the movie."
msgstr "输入电影的播放时间。"

msgid "Episodes"
msgstr "剧集"

msgid "Enter the episode number of the movie."
msgstr "输入电影的集数。"

msgid "Total Episodes"
msgstr "总集数"

msgid "Enter the total number of episodes for the movie."
msgstr "输入电影的总集数。"

msgid "Enter the quality of the movie (e.g., 1080p, 720p)."
msgstr "输入电影的质量（例如，1080p、720p）。"

msgid "Single Movies"
msgstr "单曲电影"

msgid "OnGoing"
msgstr "正在进行"

msgid "Optional if a Featured Image has already been set. Only image .png, .jpg, .jpeg formats are allowed."
msgstr "如果已设置特色图片，则此字段为选填。仅允许使用 .png、.jpg、.jpeg 格式的图片。"

msgid "Trailer Links"
msgstr "预告片链接"

msgid "Upload or Paste Trailer Links"
msgstr "上传或粘贴预告片链接"

msgid "Schedule Content"
msgstr "日程安排内容"

msgid "Enable if this movie has a release schedule."
msgstr "如果这部电影有上映计划，则启用。"

msgid "Schedule Day"
msgstr "日程安排日"

msgid "Select the day of the week for the movie release schedule."
msgstr "选择电影上映日期为星期几。"

msgid "Enable Related Movies"
msgstr "启用相关电影"

msgid "Enable or disable the display of related movies or seasons for this post. When enabled, you can manually select related posts below, or the system will automatically find related posts based on the title (e.g., matching seasons like \"Blood Demon Chaos - Season 1\"). Disable this to hide related content."
msgstr "启用或禁用此帖子的相关电影或剧季显示。启用后，您可以手动选择下方相关帖子，或者系统会根据标题自动查找相关帖子（例如，匹配剧季，例如“血魔混沌 - 第 1 季”）。禁用此功能可隐藏相关内容。"

msgid "Select Post"
msgstr "选择帖子"

msgid "Select a related movie or season to associate with this post. Use the search to find posts by title, and drag to reorder them if needed. The selected posts will be displayed as related content on the frontend."
msgstr "选择与此帖子关联的电影或剧季。使用搜索功能按标题查找帖子，并根据需要拖动以重新排序。所选帖子将在前端显示为相关内容。"

msgid "Custom Title"
msgstr "自定义标题"

msgid "Enter a custom title for the selected post to display on the frontend. If left blank, the original post title will be used automatically. Use this to provide a shorter or more descriptive title if needed."
msgstr "为所选帖子输入自定义标题，以便在前端显示。如果留空，系统将自动使用原始帖子标题。如有需要，您可以使用此选项提供更短或更具描述性的标题。"

msgid "Movies Settings"
msgstr "电影设置"

msgid "Add Video"
msgstr "添加视频"

msgid "Add New Video"
msgstr "添加新视频"

msgid "Enter video name"
msgstr "输入视频名称"

msgid "Enter video link"
msgstr "输入视频链接"

msgid "Yes"
msgstr "是的"

msgid "No"
msgstr "不"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Active Theme"
msgstr "活动主题"

msgid "Data is being imported please be patient..."
msgstr "数据正在导入请耐心等待..."

msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

msgid "Have fun!"
msgstr "玩得开心！"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "List Episode"
msgstr "列出剧集"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Are you sure you want to delete this server?"
msgstr "您确定要删除该服务器吗？"

msgid "Are you sure you want to delete this episode?"
msgstr "您确定要删除此集吗？"

msgid "Are you sure you want to delete this video?"
msgstr "您确定要删除该视频吗？"

msgid "Are you sure you want to delete this chapter?"
msgstr "您确定要删除此章节吗？"

msgid "This video file cannot be played"
msgstr "该视频文件无法播放"

msgid "We are unable to find the video you are looking for. There could be several reasons for this, for example it got removed by the owner!"
msgstr "我们找不到您要找的视频。这可能有多种原因，例如，它已被所有者删除！"

msgid "To continue watching, please click on the \"Reload Player\" button"
msgstr "要继续观看，请点击“重新加载播放器”按钮"

msgid "or click on the buttons below"
msgstr "或点击下面的按钮"

msgid "Reload Player"
msgstr "重新加载播放器"

msgid "Do you want to continue viewing from the saved location or start from the beginning?"
msgstr "您想从保存的位置继续观看还是从头开始？"

msgid "Continue watching"
msgstr "继续观看"

msgid "Automatically resumes your videos from where you played them last at"
msgstr "自动从上次播放的位置继续播放视频"

msgid "Playback"
msgstr "播放"

msgid "Loading, please wait..."
msgstr "正在加载，请稍候..."

msgid "Switching to backup server..."
msgstr "正在切换到备份服务器..."

msgid "Error loading video."
msgstr "加载视频时出错。"

msgid "Empty!"
msgstr "空的！"

msgid "All items removed successfully!"
msgstr "所有商品已成功移除！"

msgid "Failed to remove items!"
msgstr "移除項目失敗！"

msgid "An error occurred while removing all items."
msgstr "删除所有项目时发生错误。"

msgid "Marked as resolved successfully!"
msgstr "标记为已成功解决！"

msgid "Failed to mark as resolved!"
msgstr "未能标记为已解决！"

msgid "An error occurred while updating the status."
msgstr "更新状态时发生错误。"

msgid "Item removed successfully!"
msgstr "商品移除成功！"

msgid "Failed to remove item!"
msgstr "移除項目失敗！"

msgid "An error occurred while removing the item."
msgstr "移除该项目时发生错误。"

msgid "Mark As Resolved"
msgstr "标记为已解决"

msgid "Remove"
msgstr "消除"

msgid "Prev"
msgstr "上一页"

msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "Saved successfully!"
msgstr "保存成功！"

msgid "Failed to save!"
msgstr "保存失败！"

msgid "An error occurred while saving the issues."
msgstr "保存问题时发生错误。"

msgid "Report an Issue"
msgstr "报告问题"

msgid "Send Report"
msgstr "发送报告"

msgid "Please select at least one issue."
msgstr "请至少选择一个问题。"

msgid "Report sent successfully!"
msgstr "报告发送成功！"

msgid "Failed to send report!"
msgstr "报告发送失败！"

msgid "We are unable to find the video you are looking for.<br>There could be several reasons for this, for example it got removed by the owner or this content is not available in your country!"
msgstr "我们找不到您要找的视频。<br>造成这种情况的原因可能有多种，例如，它被所有者删除，或者该内容在您所在的国家/地区不可用！"

msgid "Copyright infringement!"
msgstr "侵犯版权！"

msgid "Your license key is invalid or not activated, Please buy a valid license and enter it in the options page. [<a href=\"https://buxt.net\" title=\"Theme developed by buxt.net\">Theme developed by buxt.net</a>]"
msgstr "您的许可证密钥无效或未激活，请购买有效的许可证并将其输入到选项页面。[<a href=\"https://buxt.net\" title=\"主题由 buxt.net 开发\">主题由 buxt.net 开发</a>]"

msgid "Choose Server"
msgstr "选择服务器"

msgid "Save"
msgstr "节省"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "您确定要删除此项吗？"

msgid "Are you sure you want to delete %d selected items?"
msgstr "您确定要删除 %d 个选定的项目吗？"

msgid "Updated successfully!"
msgstr "更新成功！"

msgid "Deleted successfully!"
msgstr "刪除成功！"

msgid "An error occurred: %s"
msgstr "发生错误：%s"

msgid "Please select at least one item"
msgstr "请选择至少一项"

msgid "Processing..."
msgstr "加工..."

msgid "Search:"
msgstr "搜索："

msgid "Show _MENU_ entries"
msgstr "显示_MENU_条目"

msgid "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries"
msgstr "显示 _TOTAL_ 条条目中的 _START_ 至 _END_ 条"

msgid "Showing 0 to 0 of 0 entries"
msgstr "显示 0 到 0 的 0 个条目"

msgid "(filtered from _MAX_ total entries)"
msgstr "（从_MAX_个条目中过滤）"

msgid "Previous"
msgstr "以前的"

